外國勢力干預香港內政

嚴厲譴責
請轉發 好人一世平安
[

好似唔夠力

帶佢落老蘭見識下咩叫外國勢力

雨傘就開始傳

其實點解唔可以係FBI

呢個直頭係MIB添啦

我屋企啲藍絲都係講一樣嘅嘢
好彩比我見到呢條新聞
我：看圖說故事啊，睇嚟呢位CIA都幾熱心
呢個人我識，喺香港住左10幾年，喺呢邊生埋細路
上次仲見到佢帶埋個女出嚟

仲有無多d信息 想屌到班9upper粒聲都無得出